大家會唔會同我一樣，在有生之年見証香港有國歌

好好感受上年到宜家既每個時刻,願榮光歸香港

For Hong Kong, may freedom reign

Push